其實大學根本就係點石成金之地

成日睇電影都話：大學有研究嘅資源，大學生、研究生有豐富嘅學術知識，一班專業嘅人，可以將資源充份利用。

發明強大嘅武器防具(Iron Man)、電腦精英駭客系統、3D打印嘅武器同機械人(Watch Dog)，又或者做吓化學研究將啲沙粒粉末變成炸藥，實在太神奇喇！！！

我打機、睇電影睇得太多喇，我都係去訓覺發吓夢先……

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國 Lord Hogan Howe 出聲（Luke de Pulford代出）

英國Sir Malcom Rifkind, Lord Alton, Baroness Bennett出聲

英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3